其實細so本身都好慘

全世界都知前妻俾自己老頂搶咗

兒家可能有創傷後慣症 控制唔到自己

有沒用風筒吹賓周

控制唔到咪要填補自己空虛寂寞

幸福賓周咁都慘？